1055同293

2隻航空股 點睇？
利申乜都唔識

293 5日計升左12%了

等14

2隻都回味
293等3月公佈埋業績劍指15

1055 勁D，20%

1055本身係睇中長線
盈警震一震但本身一路咁積極搞codeshare唔入貨簡直對唔住自己
但而家20%想放了

293年年有錢賺不過輸期油，宜家期油都到晒期，之後虧一定轉盈。

無咩力